{
  "Homepage link": "https://www.erxes.io",
  "Are you sure?": "你确定吗？",
  "Yes, I am": "我是",
  "No, Cancel": "不，取消",
  "Filter by tags": "通过标签筛选",
  "There is no data": "没有数据",
  "There is no data.": "没有数据。",
  "Load more": "装载更多",
  "There aren't any activities at the moment.": "有没有在目前的任何活动。",
  "Reset your password": "重置你的密码",
  "Email me the instruction": "给我发电子邮件的指令",
  "Sign in": "登入",
  "Change password": "更改密码",
  "Set your new password": "设置新密码",
  "Forgot password?": "忘记密码？",
  "Photo": "照片",
  "Name": "名称",
  "Views": "查看",
  "Conversion rate": "兑换率",
  "Contacts gathered": "联系收集",
  "Create lead": "创建铅",
  "Form title": "表格标题",
  "Form description": "形式描述",
  "Position": "位置",
  "Username": "用户名",
  "Email": "电子邮件",
  "Twitter username": "Twitter用户名",
  "Inbox": "收件箱",
  "Customers": "顾客",
  "Companies": "公司",
  "Engage": "从事",
  "Insights": "洞察",
  "Knowledge Base": "知识库",
  "Settings": "设置",
  "Resolve": "解决",
  "Send": "发送",
  "No company": "没有公司",
  "No customer": "没有客户",
  "Not tagged yet": "没有标签还",
  "New note": "新建笔记",
  "Conversation": "会话",
  "Notes": "笔记",
  "Activity": "活动",
  "Basic info": "基础信息",
  "Size": "尺寸",
  "Other": "其他",
  "Industry": "行业",
  "Website": "网站",
  "Plan": "计划",
  "About": "关于",
  "Discard": "丢弃",
  "Save": "保存",
  "Create response template": "创建响应模板",
  "Associate": "关联",
  "No tags": "没有标签",
  "Add customer": "添加客户",
  "No segments": "无段",
  "Manage Columns": "管理列",
  "New customer": "新客户",
  "Add company": "添加公司",
  "New company": "新公司",
  "Choose which column you see": "选择您所看到的列",
  "There is no engage message.": "有没有搞消息。",
  "Add Knowledge base": "添加知识库",
  "Add knowledge base.": "添加的知识基础。",
  "New Channel": "新航道",
  "Edit": "编辑",
  "Edit basic info": "编辑基本信息",
  "Manage integration": "管理一体化",
  "Manage Integration2": "管理一体化",
  "Choose new brand": "选择新品牌",
  "Edit integration": "编辑整合",
  "Integration": "积分",
  "Integration menu": "积分菜单",
  "New Brand": "新品牌",
  "Add facebook page": "加入Facebook页面",
  "Add integrations": "添加集成",
  "Add messenger": "添加使者",
  "There is no lead.": "没有领先。",
  "New response template": "新的响应模板",
  "Cancel": "取消",
  "New email template": "新的电子邮件模板",
  "Local publisher's email template": "当地发行商的电子邮件模板",
  "New user": "新用户",
  "Load More2": "装载更多",
  "Session count": "会话数",
  "Last seen at": "最后看时",
  "Tags": "标签",
  "Member": "会员",
  "Remove": "去掉",
  "No companies added yet!": "没有企业加入呢！",
  "Merge": "合并",
  "First Name": "名字",
  "Last Name": "姓",
  "First name2": "名字",
  "Last name2": "姓",
  "Primary Email": "主要邮箱",
  "Phone": "电话",
  "Is user": "是用户",
  "Save & New": "保存和新",
  "Save & Close": "保存并关闭",
  "Close": "关",
  "Customer properties": "客户性质",
  "Device properties": "设备属性",
  "Location": "地点",
  "Browser": "浏览器",
  "Platform": "平台",
  "IP Address": "IP地址",
  "Hostname": "主机名",
  "Language": "语言",
  "User Agent": "用户代理",
  "Other properties": "其它性能",
  "Facebook": "Facebook的",
  "Facebook profile": "Facebook的个人资料",
  "Messenger usage": "Messenger的使用",
  "Status": "状态",
  "Online": "线上",
  "Offline": "离线",
  "Twitter": "推特",
  "Twitter quote": "Twitter的报价",
  "Retweet": "转推",
  "Screen name": "屏幕名称",
  "Don't see the result you're looking for?": "不要看到你正在寻找的结果？",
  "Merged Info": "合并信息",
  "E-mail": "电子邮件",
  "Integrations": "集成",
  "integration2": "积分",
  "Brands": "品牌",
  "Start date": "开始日期",
  "End date": "结束日期",
  "lead": "铅",
  "twitter2": "推特",
  "facebook2": "Facebook的",
  "messenger": "信使",
  "Title": "标题",
  "Description": "描述",
  "Brand": "牌",
  "Current Password": "当前密码",
  "Current password2": "当前密码",
  "New Password": "新密码",
  "Re-type Password to confirm": "重新输入密码以确认",
  "Signature": "签名",
  "simple": "简单",
  "custom": "习惯",
  "default": "默认",
  "default language": "默认语言",
  "primary": "主",
  "Content": "内容",
  "Save & draft": "保存草稿",
  "Save & live": "保存和生活",
  "Message:": "信息：",
  "Email template:": "电子邮件模板：",
  "Email subject:": "电子邮件主题：",
  "From": "从",
  "Message type:": "消息类型：",
  "Sent as:": "发送如下：",
  "Brand:": "牌：",
  "Add rule": "添加规则",
  "Last online": "最近在线",
  "No Activities": "没有活动",
  "There is no customer.": "没有客户。",
  "Properties": "属性",
  "Customize": "定制",
  "Kind": "类",
  "All": "所有",
  "Auto": "汽车",
  "Visitor auto": "参观者汽车",
  "Manual": "手册",
  "Delivered to a user s email inbox": "交付给用户的电子邮件收件箱",
  "Customize with your own templates": "用自己的自定义模板",
  "Delivered inside your app": "提供应用内的",
  "Reach active users": "达到活跃用户",
  "Channel": "渠道",
  "Edit columns": "编辑列",
  "Auto message": "汽车信息",
  "Manual message": "手动消息",
  "Visitor auto message": "访问者自动信息",
  "Actions": "操作",
  "Created date": "创建日期",
  "Type": "类型",
  "Failed": "失败",
  "Sent": "发送",
  "Total": "总",
  "Pause": "暂停",
  "Set live": "现场设置",
  "Sending": "发出",
  "Delete": "删除",
  "Choose segment": "选择部分",
  "To:": "至：",
  "Messenger kind:": "信使类型：",
  "Title:": "标题：",
  "Channel:": "渠道：",
  "No items": "没有相关产品",
  "New": "新",
  "Options:": "选项：",
  "Options": "选项",
  "Type:": "类型：",
  "Add": "加",
  "Validation:": "验证：",
  "Date": "日期",
  "Number": "数",
  "Text:": "文本：",
  "Description:": "描述：",
  "This item is requried": "这个项目是requried",
  "Preview": "预习",
  "Column name": "列名",
  "Visible": "可见",
  "Choose person": "选择人",
  "Conversation Details": "会话详细信息",
  "Opened": "开业",
  "Conversations": "对话",
  "Channels": "通道",
  "Select all": "全选",
  "Filter by tag": "通过标签筛选",
  "Filter by integrations": "通过集成滤波器",
  "Filter by brand": "按品牌筛选",
  "Filter by channel": "由信道滤波器",
  "Filter by status": "按状态过滤",
  "# Channel": "＃槽钢",
  "Unassigned": "未分配",
  "Participating": "参与",
  "Resolved": "解决",
  "View more": "查看更多",
  "Customer is offline. Click to hide and send messages and they will receive them the next time they are online.": "客户处于脱机状态。点击隐藏和发送邮件，他们将接受他们的下一次他们是否在线。",
  "No templates": "没有模板",
  "Save as template": "另存为模板",
  "Daily First Response Resolve Rate": "每日第一反应消退率",
  "Daily First Response Resolve Rate by Team Members": "团队成员每天第一反应消退率",
  "Daily Response Close Resolve Rate by Team Members": "团队成员每天响应关闭解决率",
  "Volume Report": "卷报表",
  "Feedbacks gathered through various customer engagement channels.": "反馈收集通过各种客户接触渠道。",
  "Response Report": "响应报告",
  "Total number of response for customer feedbacks, by each staff.": "总数响应客户反馈，通过每一位员工的。",
  "Response Close Report": "回应关闭报告",
  "Average time of each staff solving problems that based on customer feedbacks.": "基于客户反馈的每个员工解决问题的平均时间。",
  "First Response Report": "第一反应报告",
  "Responding time for a single feedback. Stats will define average response time by each staff.": "响应时间为一个单一的反馈。将统计每个员工定义平均响应时间。",
  "Daily Response Close Resolve Rate": "每日回应关闭解决率",
  "Daily Response Close Resolve rate by Team Members2": "团队成员每天响应关闭解决率",
  "Response Times summary": "响应时间汇总",
  "Response Trend": "响应倾向",
  "Punch card": "打卡",
  "Response by team members": "团队成员响应",
  "Tag": "标签",
  "Internal note": "内部说明",
  "Manage templates": "管理模板",
  "Volume summary": "卷摘要",
  "Volume Trend": "卷趋势",
  "Summary": "摘要",
  "Install code": "安装代码",
  "No copyable code": "没有可复制代码",
  "Manage Knowledge Base": "管理知识库",
  "Add Category": "添加类别",
  "Add Article": "添加文章",
  "Customer engagement. REDEFINED.": "客户参与。重新定义。",
  "erxes is an AI meets open source messaging platform for sales, marketing and support": "erxes是AI满足销售，营销和支持开放源代码的短信平台",
  "404. This page is not found.": "404本页面没有找到。",
  "erxes is an open-source messaging platform for customer success": "erxes是为客户的成功的开源通信平台",
  "Notification settings": "通知设置",
  "Marketing, sales, and customer service platform designed to help your business attract more engaged customers. Replace Hubspot with the mission and community-driven ecosystem.": "市场营销，销售和客户服务平台，旨在帮助您的企业吸引更多的从事客户。与使命和社区驱动的生态系统更换Hubspot。",
  "Mark Page Read": "马克页读",
  "Mark All Read": "标记为已读",
  "Coming soon": "快来了",
  "No notifications": "没有通知",
  "AI": "AI",
  "See all": "查看全部",
  "Select a field": "选择一个字段",
  "Add condition": "加入条件",
  "Parent segment conditions": "父段条件",
  "Filter by segments": "由段过滤器",
  "New segment": "新段",
  "Manage segments": "管理段",
  "Users who match": "匹配的用户谁",
  "any": "任何",
  "all2": "所有",
  "of the below conditions": "的以下条件",
  "Sub segment of": "子段",
  "Color": "颜色",
  "Filters": "过滤器",
  "User(s) will recieve this message": "（多个）用户将收到此消息",
  "Color code": "色标",
  "Engage Message": "从事信息",
  "Item counts": "项目计数",
  "There is no integration in this Brand": "有一个在这个品牌无积分",
  "Appearance": "出现",
  "Hours, Availability & Other configs": "时间，可用性和其他CONFIGS",
  "There is no brand": "没有品牌",
  "There is no integration in this channel.": "有这个频道中没有整合。",
  "Template markup": "模板标记",
  "Use html template here": "这里使用HTML模板",
  "Choose your email template type": "选择你的电子邮件模板类型",
  "Email signatures": "电子邮件签名",
  "Personal Settings": "个人设置",
  "Account Settings": "帐号设定",
  "Profile": "轮廓",
  "Get notification by email": "通过邮件发送通知",
  "Admin": "管理员",
  "Contributor": "贡献者",
  "We welcome you warmly to erxes and look forward to a long term healthy working association with us.": "我们欢迎您热情地erxes，并期待着与我们的长期健康的工作关系。",
  "Hi, any questions?": "嗨，什么问题吗？",
  "1 hour ago": "1小时前",
  "We need your help!": "我们需要你的帮助！",
  "6 minutes ago": "6分钟前",
  "Write a reply ...": "写回复...",
  "App": "应用",
  "From email": "从电子邮件",
  "User email title": "用户电子邮件标题",
  "User email content": "用户电子邮件内容",
  "Admin emails": "联系电子邮件",
  "Admin email title": "联系电子邮件标题",
  "Admin email content": "联系电子邮件内容",
  "Redirect url": "重定向URL",
  "On success": "在成功",
  "Load": "加载",
  "Success": "成功",
  "Thank content": "谢谢内容",
  "Choose a custom color": "选择自定义颜色",
  "Choose a wallpaper": "选择壁纸",
  "Choose a logo": "选择一个徽标",
  "Visible online to visitor or customer": "可见网上访客或客户",
  "Online messaging": "在线消息",
  "Welcome message": "欢迎留言",
  "Offline messaging": "离线消息",
  "Away message": "离开消息",
  "Thank you message": "感谢您留言",
  "Hours & Availability": "时间和可用性",
  "Turn online/offline manually": "在线/离线手动开启",
  "Set to follow your schedule": "设置按照你的日程安排",
  "Other configs": "其他CONFIGS",
  "Notify customer": "通知客户",
  "Online hours": "在线时间",
  "Add another time": "添加其他时间",
  "Time zone": "时区",
  "Messenger2": "信使",
  "Knowledge base2": "知识库",
  "Notification": "通知",
  "Notifications": "通知",
  "Email Appearance": "电子邮件外观",
  "Team Members": "团队成员",
  "Account default": "默认帐户",
  "Team members2": "团队成员",
  "Role": "角色",
  "Full name": "全名",
  "Leads": "信息",
  "Email Signature": "电子邮件签名",
  "Response Template": "响应模板",
  "Email Template": "电子邮件模板",
  "Response templates": "响应模板",
  "Email templates": "电子邮件模板",
  "Email appearance2": "电子邮件外观",
  "Brand Name": "品牌",
  "Current template": "当前模板",
  "Created at": "在创建",
  "Manage Fields": "管理域",
  "Duplicate": "重复",
  "Code": "码",
  "Profile settings": "配置文件设置",
  "Change Password2": "更改密码",
  "Signatures are only included in response emails.": "签名只包含在回复电子邮件。",
  "Signature template": "签名模板",
  "You can use Markdown to format your signature.": "你可以用降价来格式化您的签名。",
  "Password": "密码",
  "Password confirmation": "确认密码",
  "Choose the channels": "选择渠道",
  "Simple2": "简单",
  "Custom2": "习惯",
  "Create a new Company": "创建一个新公司",
  "New Company2": "新公司",
  "Edit name": "修改姓名",
  "Customer": "顾客",
  "Add tag": "添加标签",
  "Company": "公司",
  "New message": "新消息",
  "There aren’t any activities at the moment.": "有没有在目前的任何活动。",
  "This item is required": "该项目需",
  "Manage fields2": "管理领域",
  "Add integrations2": "添加集成",
  "Form": "形成",
  "Create a new Customer": "创建一个新的客户",
  "New Customer2": "新客户",
  "Segments": "段",
  "Add a condition": "添加条件",
  "Open": "打开",
  "Choose channel": "选择通道",
  "Who is this message for?": "这是谁的消息？",
  "Compose your message": "撰写邮件",
  "No items added": "没有项目添加",
  "Submit": "提交",
  "Next": "下一个",
  "Save & Draft2": "保存草稿",
  "Save & Live2": "保存和活",
  "From:": "从：",
  "Pages": "网页",
  "Links": "链接",
  "Enter your password to Confirm": "输入密码以确认",
  "Number of visits": "浏览次数",
  "Written By": "撰稿",
  "Icon": "图标",
  "draft": "草案",
  "Twitter Username2": "Twitter用户名",
  "LinkedIn": "LinkedIn",
  "Youtube": "的Youtube",
  "Github": "Github上",
  "Edit response": "编辑响应",
  "To send your message press Enter and Shift + Enter to add a new line": "要发送邮件按Enter键和Shift + Enter添加一个新行",
  "To send your note press Enter and Shift + Enter to add a new line": "要发送您的笔记按Enter键和Shift + Enter添加一个新行",
  "Type to search": "键入搜索",
  "Members": "会员",
  "Choose integrations": "选择集成",
  "Choose brands": "选择品牌",
  "Select a date": "选择一个日期",
  "Click to select a date": "点击选择日期",
  "Choose users": "用户选择",
  "Select Brand": "选择品牌",
  "Write here Welcome message.": "在这里写下欢迎信息。",
  "Write here Away message.": "离开这里写消息。",
  "Write here Thank you message.": "写到这里谢谢你的消息。",
  "Select app": "选择应用",
  "Enter new password": "输入新密码",
  "Choose channels": "选择渠道",
  "Select": "选择",
  "select2": "选择",
  "Choose members": "选择成员",
  "Search": "搜索",
  "your@email.com": "your@email.com",
  "password2": "密码",
  "registered@email.com": "registered@email.com",
  "new password2": "新密码",
  "Start typing to leave a note": "开始键入留下一张纸条",
  "Re-type password": "重新输入密码",
  "Name:": "名称：",
  "Size:": "尺寸：",
  "Website:": "网站：",
  "Industry:": "行业：",
  "Plan:": "计划：",
  "There arent't any groups and fields": "有arent't任何群体和领域",
  "Please add property Group first": "请先添加属性组",
  "Add group": "添加组",
  "Add Property": "添加属性",
  "Add Group & Field": "添加组及现场",
  "Add Group2": "添加组",
  "Edit Property": "编辑属性",
  "Group:": "组：",
  "There arent't any fields in this group": "有arent't该组中的任何领域",
  "Customer Properties2": "客户属性",
  "Company Properties": "公司属性",
  "Add an option": "添加选项",
  "Copy to clipboard": "复制到剪贴板",
  "Go to home page": "去首页",
  "Assign to": "分配给",
  "Remove assignee": "删除受让人",
  "Account settings2": "帐号设定",
  "General Settings": "常规设置",
  "Integration Settings": "整合设置",
  "Personal settings2": "个人设置",
  "Add category2": "添加类别",
  "Filter": "过滤",
  "Live": "生活",
  "Draft2": "草案",
  "Paused": "已暂停",
  "Your messages": "您的邮件",
  "Delivered inside your app Reach active users": "您的应用程序内提供达到活跃用户",
  "Delivered to a user s email inbox Customize with your own templates": "交付给用户的电子邮件收件箱中自定义自己的模板",
  "email2": "电子邮件",
  "Create segment": "创建段",
  "customers2": "顾客",
  "has any value": "有什么价值",
  "is unknown": "不明",
  "is not": "不是",
  "is": "是",
  "Less than": "少于",
  "City": "市",
  "Greater than": "比...更棒",
  "Country": "国家",
  "Current page url": "当前网页的网址",
  "Browser language": "语言浏览器",
  "conversation2": "会话",
  "engageMessage": "engageMes​​sage",
  "customer2": "顾客",
  "company2": "公司",
  "starts with": "以。。开始",
  "ends with": "以。。结束",
  "contains": "包含",
  "does not contain": "不含",
  "Basic Info2": "基础信息",
  "Add Phone": "添加电话",
  "Add Email": "添加电子邮件",
  "Choose your tags": "选择你的标签",
  "Manage tags": "管理标签",
  "Edit Profile": "编辑个人资料",
  "Sign out": "登出",
  "Last Updated By": "最近更新通过",
  "There is no channel": "没有渠道",
  "Facebook page": "Facebook页面",
  "plan2": "计划",
  "Edit segment": "编辑段",
  "New message2": "新消息",
  "Message": "信息",
  "Merge Customers": "合并客户",
  "Assign": "分配",
  "There is no message.": "没有消息。",
  "per page": "每页",
  "[view]": "[视图]",
  "Go to twitter": "转到叽叽喳喳",
  "Build": "建立",
  "`s integration": "单曲整合",
  "Created": "创建",
  "Email templates:": "电子邮件模板：",
  "Content:": "内容：",
  "Response Templates2": "响应模板",
  "Merge Companies": "公司合并",
  "Response template2": "响应模板",
  "Attach file": "附加文件",
  "Upload": "上传",
  "ShoutBox": "在线留言板",
  "Popup": "弹出",
  "Embedded": "嵌入式",
  "Choose a flow type": "选择流式",
  "CallOut": "大喊",
  "Callout title": "标注标题",
  "Callout body": "标注体",
  "Callout button text": "标注按钮文本",
  "Skip callOut": "跳过标注",
  "Form button text": "表单按钮文本",
  "Theme color": "主题颜色",
  "Featured image": "特色图片",
  "Full Preview": "全预览",
  "Try some of these colors:": "尝试一些颜色：",
  "Included fields": "包含的字段",
  "Deal": "合同",
  "Deals": "交易",
  "New Product & Service": "新产品与服务",
  "No product or services": "没有产品或服务",
  "UOM": "UOM",
  "Quantity": "数量",
  "Unit price": "单价",
  "Discount": "折扣",
  "Tax": "税",
  "Select company": "选择公司",
  "Select customer": "选择客户",
  "Note": "注意",
  "Assigned to": "分配给",
  "Move": "移动",
  "Move deal": "移动交易",
  "Copy": "复制",
  "Close date": "关闭日期",
  "Choose product & service": "选择产品和服务",
  "Please, select product & service": "请选择产品和服务",
  "Please, select a close date": "请选择一个结束日期",
  "Create a new Product": "创建一个新的产品",
  "New Product": "新产品",
  "SKU": "SKU",
  "Choose a company": "选择公司",
  "Choose a customer": "选择客户",
  "Choose a board": "选择板",
  "Choose a pipeline": "选择一个管道",
  "Manage Board & Pipeline": "管理董事会及管道",
  "Choose a stage": "选择阶段",
  "Deal Settings": "交易设置",
  "Boards & Pipelines": "板和管道",
  "Product & Service": "产品与服务",
  "There is no pipeline in this board.": "目前在这款主板没有管道。",
  "There is no board": "没有板",
  "New Board": "新的董事会",
  "Add pipeline": "添加管道",
  "Create one": "创建一个",
  "Edit pipeline": "编辑管道",
  "Add stage": "添加阶段",
  "Board": "板",
  "Pipeline": "管道",
  "Stage": "阶段",
  "Add a deal": "添加交易",
  "Edit deal": "修改交易",
  "Add Product / Service": "添加产品/服务",
  "Reply tweet": "回复鸣叫",
  "Tweet": "鸣叫",
  "Details": "细节",
  "View Profile": "查看资料",
  "Empty Notes": "空注意事项",
  "Mini-resume": "迷你简历",
  "You cannot update this property": "你不能更新该属性",
  "Desktop": "桌面",
  "Mobile": "移动",
  "Tablet": "片剂",
  "Amount": "量",
  "Owner": "所有者",
  "Department": "部门",
  "Lead Status": "线索状态",
  "Lifecycle State": "生命周期状态",
  "Has Authority": "有权",
  "Do not disturb": "请勿打扰",
  "Parent Company": "母公司",
  "Business Type": "业务类型",
  "Employees count": "员工数",
  "Yes": "是",
  "No": "没有",
  "Copied": "复制",
  "General": "一般",
  "Currency": "货币",
  "Unit of measurement": "测量单位",
  "Create another board": "创建另一个板",
  "No pipeline": "无流水线",
  "No stage": "没有舞台",
  "No deal": "没有成交",
  "Choose": "选择",
  "Successfully saved.": "保存成功。",
  "Successfully deleted.": "已成功删除。",
  "Successfully moved.": "移动成功。",
  "Successfully selected.": "成功入选。",
  "Body description here": "这里描述的身体",
  "Thank you.": "谢谢。",
  "Choose brand": "选择品牌",
  "Write title": "写标题",
  "Contact": "联系",
  "Created by": "由...制作",
  "Manage": "管理",
  "Dropdown": "落下",
  "Slide-in Left": "滑入左",
  "Slide-in Right": "滑入右",
  "Enter name": "输入名字",
  "Delivered": "交付",
  "Clicked": "点击",
  "Complaint": "抱怨",
  "Bounce": "弹跳",
  "Rendering Failure": "渲染失败",
  "Rejected": "被拒绝",
  "Action": "行动",
  "Please select one to merge": "请选择一个合并",
  "Filter by date": "按日期过滤",
  "Total conversations": "总的对话",
  "Filter by form": "按窗体筛选",
  "Supporters": "支持者",
  "Import histories": "进口历史",
  "Imported Date": "进口日期",
  "Imported User": "导入的用户",
  "Export customers": "出口客户",
  "Import customers": "导入客户",
  "Export companies": "出口企业",
  "Import companies": "公司导入",
  "All customers imported successfully": "所有客户成功导入",
  "There aren't any imports": "目前还没有任何进口",
  "Successfully Removed all customers": "成功删除所有客户",
  "You can only import max 600 at a time": "您只能一次导入最多600",
  "Invalid import type": "无效的导入类型",
  "Last updated": "最近更新时间",
  "Filter by lead status": "铅状态筛选",
  "No lead status chosen": "无引脚的状态选择",
  "Schedule:": "时间表：",
  "Every Day": "每天",
  "Every Month": "每个月",
  "Every Year": "每年",
  "Every Monday": "每逢星期一",
  "Every Tuesday": "每逢星期二",
  "Every Wednesday": "每个星期三",
  "Every Thursday": "每个星期四",
  "Every Friday": "每周五",
  "Every Saturday": "每周六",
  "Every Sunday": "每个星期天",
  "Choose schedule type": "选择计划类型",
  "Choose schedule time": "选择计划时间",
  "Choose schedule day": "选择时间表天",
  "Choose schedule month": "选择计划一个月",
  "Won": "韩元",
  "Lost": "丢失",
  "App store": "应用商店",
  "App store menu": "App store的菜单",
  "In Progress": "进行中",
  "It`s size exceeds the limit 10mb": "它`大小超过10MB的限制",
  "Congrats! Your email sent successfully!": "恭喜！您的电子邮件发送成功！",
  "Works with messenger": "与信使工程",
  "Knowledge base topic": "知识库主题",
  "Package version": "包版本",
  "Branch name": "分店名称",
  "Abbreviated": "简短的",
  "User": "用户",
  "Recent conversations": "最近的会话",
  "Start new conversation": "开始新的对话",
  "Talk with support staff": "配有客服人员交谈",
  "Send a message": "发送消息",
  "Volume Report By Customer": "卷报表按客户",
  "Export Report": "导出报告",
  "We`re ready to help you.": "我们'重新愿意帮助你"
}
